諗返起數碼暴龍03馴獸師之王，簡直係TVB嘅標誌

遙遙長路我做領袖

三原色有幾出奇 更何況電視台 亞視logo以前都係紅綠藍啦

btw 03ed2都係叫三原色

煩着我的纏着我的全部都終須退後

唔係
攔住我的 纏住我的 全部都終需退後

係喎 搞錯咗

露營必須酒！

林峰人生人應該都唔會再有一首歌係好呢首更好聽

全部仆街死老豆

做最好的純壽司

仲有露營必需酒

（天水圍）墮天地獄獸